英國皇室正式玩撚完

哈利王子係歷史罪人
竟然將英國皇室混入黑人血統
成個族裔以後就有黑人血脈
根基一打破好快玩完

屌那星一個回覆都冇就上熱門？

我同連仔打緊邊爐

屌 仲以為新聞
唔上熱門就其啦仆街仔

條女仲要結過婚

不過咁都可以肯定英國皇室由威廉一脈繼承

哈里當黑歷史算啦

唔通

玩完了，結過婚
想當年，佢地叔公就係咁不愛江山愛美人

諗起Suckerburg個鳳眼老婆

駙馬

冇所謂啦，哈里皇室繼承權已經跌到飛出太陽系，不如做自己想做既野

黑種

條女本身都有英國皇室血統

皇室傳統冇撚晒

仲要同哈利有血緣關系 不過勁疏

harry potter ?

俾啲祖先知道佢地嘅後代同奴隸結合，可能會激到返生

屌Ellen Degeneres同Kate都係cousin啦

....

Wa頂， 佢咪suits入而果個Rachel

身材好好J, 之前好似結咗婚wo

結婚對我呢一種毒撚太遙遠

俾人屌到鬆哂入返皇室
港女恨唔到

Rachel

黑人有d幾索，ebony

有冇相 不過傳位比佢阿哥

佢真名其實都係Rachel
Rachel Meghan Markle

皇室依家仲好似係不成文要聚處女?

丹麥皇室咪華人王妃囉

片ar

關你撚事咩 屌你老母

睇返最頂，孫女嗰邊就越嚟越霉，孫仔嗰邊就變咗皇室

講得好

其實條女都幾索

唔抵得我地同連仔FD底

有冇人覺得第三張圖兩隻腳都好奇怪

原來500年前是一家

左邊係父系個王權咪一直傳落去

成五百幾年前都搵到有皇室血統，係真定假都無得講，我唔係好信啦，條女係美國，仲要隔咁多代乜族譜都斷哂啦我估

你有無睇清楚點解會變咗皇室，關父系乜事

想知咩血統最多頭髮

唔係㗎，啲鬼真係會尋根。我以前去backpacking 喺hostel識到個50幾歲嘅鬼佬，帶埋個女特登返英國逐步逐步搵返個姓嘅起源

菲臘親王將禿頭基因送入皇室?

好索呀

搵個港女混入皇室之後担提出97前香港出世嘅人有居英權叫議會研究下得唔得？
雖然話冇實權

我都以為，嚇死！事頭婆頂住呀

哈利一早放棄左啦

你當左港女係咩野

唔係個個皇室都係父系
你當事頭婆去左邊

li排做乜鳩係咁有pizza廣告好撚煩 block撚柒曬

Kate都唔止拍過一次拖啦 處咩女

有啲弱智連登仔反黑人反上腦

搵個勇士去溝事頭婆

做蝗蟲做到你咁撚樣都算超班

搵個金髮大波妹仲正啦

算係咁 豬閪八戒又唔係靚仔

我唔反黑人
但係皇室既傳統唔同普通人

而加英國皇室未又係德國種mix

老L土，皇室咪又係有手有腳人一個

出過黎社會做野都唔會講得出呢句
人種有別,地位有別

呢啲咪叫正宗皇帝唔急太監急囉
人哋皇室都未出聲示意
連登仔仲緊張過佢哋

再者依家係英國皇室地位成日受批評
守舊 大洗 太多特權 霸住曬啲土地etc.
如果歧視條女有黑人dna同離過婚 唔比佢入門
咪只會比人屌多幾錢重 呢個時候實係扮開明架啦

諗起 Clarkson 話 everything from Germany is perfect, even the queen is German

佢呀嬤個老豆個兄弟係

又俾mi5派sas暗殺

都無得怪harry，你睇下佢老豆
睇返kate middleton 平民得黎都幾perfect。難怪d PR 煲得佢咁勁，生埋仔女簡直拯救左皇室

比起依個 kate唔止完美啦

王子都要食N手西

有皇室血統 連最好嘅理由都冇埋

特西你好嗎

睇suits入面都睇到扯扯地

難怪王子都忍唔到

其實呢個係一個勵志故事
連王子都要幫d非處埋單，連登仔根本冇必要成日唸咩自殺同怨天尤人

連登簡直係盲毛集中地，大陸有憤青，美國有redneck，歐洲有neo nazi，香港有連登

哈里愛唔愛美人，個江山都唔係佢架啦

哈利嗰支壞都無乜所謂
返正唔會上到皇位
最緊要威廉嗰支

以為人人平等咁搞笑

唔係話而家英國皇室既血統都唔正宗咩?

Google 下文雅麗
丹麥一早出左香港出世既華人王妃

又離過婚又黑人
明明王子以前d女都好正架

好玩唔玩玩賓賓

黑歷史

Racist motherfxxker

連Charlotte個皇位繼承次序都前過佢，而家Kate個肚仲有一個等緊出嚟，佢娶外星人都冇所謂啦

伯公呀

痴線
成班中世紀翻黎架
娶黑人有乜問題
人地王室都唔擔心，你地洗同佢愁?

講到你有份咁

suita 入面靚到痴線

已經睇唔透呢個po啲人係真心膠定假膠

Hello Nigga

哈利有家底有地位都咁作賤自己
揀條super model都得啦

又唔係太子，有乜所謂，搞埋基都都得啦

禾地身為大英帝國子民, 關心下都吾比牙=.=凸

呢個post有d留言真係睇到勁尷尬
唔知呢d人有無初中學歷

屌哈利以前仲諗住溝妙麗

皇室傳統關你班支那低端人撚事

都冇諗過繼位就是但啦

唔係gay就得啦

吓 Meghan Markle索過好多super model啦
又有腦啲

不嬲都係大仔William個邊繼承 之後george
2個都突然死晒harry就有機會

camilla結過婚都入到 唔係第一個啦🤣

改左制 女都傳得

皇室貴族呢啲封建嘢一早應該收皮

哩條Rachel 正wo

Suits仲有無得拍

唔少英國人都係咁諗架
係有班連登仔先鍾意事頭婆前事頭婆後
根本皇室就同米奇老鼠冇分別
仲要係勁大洗又霸地嘅吉祥物
啲on9支持者仲好鍾意話英國土地係英女皇借俾百姓用
2017年仲有咁弱智嘅事 另一邊新泰皇就更加係極品
對比之下日本皇室就好得多 堅持知慳識儉形象
唔介意公主王子同平民結婚 少醜聞

基因污染

最正係成班港燦連登仔又唔係英國人對人地皇室婚事說三道四

緊係無問題
如果係自己個仔或者女 娶個黑鬼
就

娶個自己鍾意都反

英國皇室有日耳曼血統

娶到我都想娶個黑人老婆，遲下推d仔仔女女去做運動員

呢架！！

呢個世界純種人仲剩返幾多
過多一百年可能得返幾個%

警告 你的祖先沒有和黑人結婚

身高180cmj長30cm會考30分既連登仔要女人靚得黎學歷高 性格好 係男人低潮時都不離不棄 唔會下下靠男人
佢老婆樣樣都做到就係個樣麻麻 所以就變成連登仔眼中既豬閪
Btw 你個名

克力架

15 代遠房親戚
個劇情勁過韓劇

關你撚事咩樓主 你又唔係皇室又唔係英國人 要理都唔輪到你理啦

乜鬼嘢
英格蘭人本來就係日耳曼人

racist到癲
連登仔憑咩笑人係尼架
人地一除條褲就叻過你
明星又多過你
你估鬼妹揀你定揀黑人？

Anglo-Saxon，而家溫沙王朝同神羅撒克森同昔日漢諾威有血緣關係

無人阻你去非洲
好多出名嘅黑人演員都係美國出世唔係尼日利亞依啲正宗非洲人

sor搞錯po

咁又點 係美國出世會自動變白
叫d鬼妹係mahershala Ali 同 Steven Yuen 之間揀一個 我諗10個有起碼7個會揀mahershala Ali

其實你真人有幾撚廢先要個個回覆都係屌連登仔黎拎存在感

喺討論區討論下都唔撚得

你睇下條友開個d post
次次隔一個月零月就定期開post 屌連登仔低質
仲要係d 完全唔關事既post 都可以拉埋連登低質落去
女人黎m 都冇佢咁準時

Mike會唔會比人滅口

日本皇室好似係如果公主下嫁比平民就會無左皇族身分

日耳曼人同德意志人係兩回事

其實主要原因係日皇窮，祖先傳落既財產比GHQ轉移咗去日本政府到 如果唔係都唔駛公主嫁出去就要取消皇籍啦

英女王係男？

英國皇室幫政府賺嘅錢多過從政府拎

正宗皇帝唔急太監急

More

唔係足球員唔講得波

英女皇d皇宮都係自資營運

用血統論嘅話義國北部已經係日耳曼人後裔
至於德意志，膚淺啲嚟講只要係俾普魯士統一過嘅前神聖羅馬帝國「領地」嘅原生居民已經係德意志人，如果奧地利冇被踢走嘅話，「德國」嘅首都依然會係維也納

講中真相無計

民族大遷徙時代，日耳曼蠻族已經進駐西南歐

未來歐洲會係黑人話事

而家已經係，倫敦、法蘭克福白人少過外來種（蟔、蛔），歐洲玩完之後下一個受害地方會係大東亞，呢個時候真係要婊揚下張超雄之流

葡西法德英全部淪陷
得返俄佬頂得住

啲連登仔都on99，人地大學定唔知中學已經一齊，感情咁深結婚都俾人反話咩豬閪，個老婆樣衰關你撚事咩
平時就話港女睇錢，呢啲由細識到大唔睇錢就話人豬閪，根本就唔係香港女仔眼角高，係佢地淨係留意靚女

屌侵同希拉莉都有血緣關係啦

Rachel 1/2黑白混
Harry+Rachel=下一代想有幾白得幾白
皇室更加無可能係黑人culture中長大
再下一代分分鐘連輪廓都西化埋
啲黑人基因變晒隱性

歐洲既事都可以屌鳩張超雄

仲有波蘭匈牙利東歐頂

盲撚咗

西歐大把東歐移民，一樣咁衰

黑廁

Once you go black